全職音樂人仲頂到幾耐？？

有幾多同行繼續努力中

做樂手？

Why not both

全職有咩撈？

樂手 歌手 作編曲

流行曲？

番大陸囉